住私樓既人生，真係冇咩興奮既感覺

好似一生出黎就打爆機
天生就係 winner
小時候要咩有咩
多功能既貴價筆盒, SPI 書包, baby G 手錶 .... 你要幾多, 屋企俾幾多
小息時有能力請同學任食魚仔餅, 芝士餅, 頓時攀登到班房中最有權力果位
有能力施捨 , 係福氣黎既, 要感恩

放學後想學咩都得
跆拳道、鋼琴、乒乓波、游水班 ... 同媽咪講聲 , 報咩都得
仲可以請私人教練一對一
果陣我問個游水教練，問佢：「你當初係點樣學游水架？」
教練答：「自己睇書學。」
天真既我，仲以為每個人都係跟教練學 .....

之後好順利入Band 1 中學
公開試有啲失手，去左外國讀野雞大學
好在 grad 完出黎靠關係做緊份幾好pay 既工
近幾年仲拍埋拖
老豆有日細細聲同我講：
「呀彪，你年紀都唔細啦，遲啲結婚我幫你俾完首期，你要自己慢慢供啦」
「到時買樓就揀港島區啦，新樓有會所配套果啲私樓唔錯，800呎左右啦，應該夠住」

老實講
人生真係冇咩興奮既感覺

要自己供唔係都好辛苦咩

得全北汽車先比到你興奮既感覺

有錢個個係老豆老母咋, 我未到中三都冇零用錢. 佢地死個時有冇野剩俾我, 我都懷疑?

關係? 我老豆同外面D人有關係都唔俾位上. 有時同人吹水講起「你老豆唔係自己做老闆架咩? 做咩唔同老豆做野拍檔?」啞左, 唔想講, 後來連附近有父幹個D TOPIC 都唔想多提

閱

天真嘅我細個以為每個人屋企都有工人同車，每個小朋友都有自己一間房

睇書學游水

住私樓已經咁，再有錢d應該係請教練去自己屋企私人泳池單對單教學
Btw其實係樓主冇乜上進心，唔好賴人
睇你去外國讀野雞都唔retake/副學士搏入大學就知
唔自己捱下，努力撐過逆境既話抗逆力會好低
另外靠關係搵工嗰d其實背後成日俾人屌
都算有代價既
私樓人生可能真係冇咩興奮感覺
不過充實自己人生係自己既責任

agger

要自己供有咩咁興奮?

咪撚玩啦叫人retake 同讀asso 充實人生
洗唔洗去人人去下乞食，增加抗逆力

樓主？

agger, 窮L日日討論4千蚊已經好興奮

住私樓唔係住豪宅呀彪哥

幾時開始住私樓都要打飛機

天真嘅我以為橙係無皮

曾幾何時，我以為呢個世界得bba三間車廠

9/10

你嘅人生得買樓 重有層樓唔一定留畀佢